大陸新移民佔20%公屋申請 6%擬安排內地家屬來港定居

坊間不時有聲音批評公屋資源「被大陸人搶晒」。房委會調查發現，截至去年3月底，一般公屋申請者及其家人當中，有20%是居港少於7年的內地新來港人士，較2016年增加5個百分點。6%一般申請者有意安排內地家屬來港定居。而非長者單身申請者有11%已婚，部份人的配偶和子女由內地來港後，很可能轉為一般申請者。數據顯示，5%非長者單身申請者亦有意安排內地家屬來港定居。

點知20%咁少呀屌

[TVB造馬風波] 蘋果：入錯電話？驗證咗電話號碼先有得抽利是！

有冇數據係住夠7年. 又唔講下非香港出世申請有幾多

其他特快上曬樓啦

推下先又

仲有過左7年果d冇計落去